{"name": "Description: 20200608_SO| Title:  | Text:  | Comments:  | File name: documents/20200608_SO_HoszeDM.xlsx | Uploaded at: 2023-04-30 12:55:41.521088+00:00", "title": "", "text_URL": "", "comments_URL": "", "children": [{"name": 2, "user_id": "chan", "date": "2020-06-09 12:11:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 1, "coment": "No pasa nada si todos los inmigrantes se van porque los votantes de vox est\u00e1n deseando ocupar todas sus vacantes laborales  \u00bfverdad? No va a quedar ni una fresa sin recoger ni el culo de un viejo sin limpiar en Espa\u00f1a", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 64, "user_id": "itsmyopinion", "date": "2020-06-09 14:22:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfY si echamos a la primera de cambio y sin ninguna piedad a los inmigrantes que cometan cierto tipo de delitos incluidos menores que es lo malo que nos va a pasar? Yo creo que se podr\u00e1n seguir recogiendo fresas y limpiando culos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 158, "user_id": "Emaname", "date": "2020-06-09 15:40:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Otro que tiene el consolador de Vox metido muy adentro. Hay vida mas alla despues de Vox. Es mas, hay mas opciones politicas aparte de la de Vox. Dejad ya de dar la barrila con Vox y cada uno que vote a quien le de la gana.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 3, "user_id": "Albora", "date": "2020-06-09 12:12:00+00:00", "thread": 3, "comment_level": 1, "coment": "Y quien dice que no queremos inmigrantes? Lo que no queremos son menas robando ni moritos viviendo de las ayudas. Y porque ahora los llaman \"migrantes\"? Es que la gente se ha vuelto imb\u00e9cil matters.  \u00bfverdad?", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3, "children": [{"name": 10, "user_id": "oceaon3d", "date": "2020-06-09 12:31:00+00:00", "thread": 3, "comment_level": 2, "coment": "Tufillo a voxer que tumba...todo el atraso de lo peor del siglo XX es un mochilas.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 31, "user_id": "Albora", "date": "2020-06-09 13:22:00+00:00", "thread": 10, "comment_level": 2, "coment": "A estas alturas a\u00fan me tiran puntas de voxero?. Que siiiiii,  que lo soooooy. Y por eso me anulan en esta p\u00e1gina progremita. Pero mientras me dejen seguir\u00e9 opinando,  porque yo,  queridos m\u00edos,  os leo porque soy persona que amplias miras,  mientras que vosotros anulais lo que no os gusta leer a\u00fan cuando tengo raz\u00f3n. Radical fruit company.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 75, "user_id": "652149", "date": "2020-06-09 14:29:00+00:00", "thread": 31, "comment_level": 2, "coment": "Que tu madre te diga que tienes raz\u00f3n no implica que la tengas.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 57, "user_id": "Untiofeliz", "date": "2020-06-09 14:19:00+00:00", "thread": 10, "comment_level": 2, "coment": "As\u00ed que decir que no quieres inmigraci\u00f3n problem\u00e1tica es de ser un fachafranco, pues vaya.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}, {"name": 56, "user_id": "rapero", "date": "2020-06-09 14:17:00+00:00", "thread": 56, "comment_level": 1, "coment": "por favor venid inmigrantes, venid a Espa\u00f1a a pagarnos la seguridad social, venid de todas partes del mundo, lo vamos a pasar genial", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 63, "user_id": "Untiofeliz", "date": "2020-06-09 14:22:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 1, "coment": "Sigamos importando tercer mundo a paladas \u00bfqu\u00e9 pod\u00eda salir mal?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 113, "user_id": "Depronto", "date": "2020-06-09 14:51:00+00:00", "thread": 113, "comment_level": 1, "coment": "informativos telecinco? si alguien se cree lo que dice esa mierda de cadena es que es un paleto", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 118, "user_id": "jaramero", "date": "2020-06-09 14:53:00+00:00", "thread": 118, "comment_level": 1, "coment": "A ver cu\u00e1ntos voxemitas se han quedado en el paro porque los inmigrantes les han quitado curro en las recogidas en el campo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 152, "user_id": "slayernina", "date": "2020-06-09 15:24:00+00:00", "thread": 152, "comment_level": 1, "coment": "Pues yo estoy en contra de la inmigraci\u00f3n legal. Ya sab\u00e9is, esos que no se integran ni se molestan en aprender el idioma y te miran por encima del hombro mientras les pones unas bravas, esos que no cotizan ni pagan SS, esos que suben los precios de los alquileres, esos que est\u00e1n de griter\u00edo por la calle de madrugada, esos que petan las urgencias por venirse a morir de viejos o a tirarse por un balc\u00f3n...", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 168, "user_id": "Kochiname", "date": "2020-06-09 15:51:00+00:00", "thread": 168, "comment_level": 1, "coment": "Los inmigrantes que trabajan son lo mejor que puede tener un pa\u00eds, alguien que viene a aportar es alguien a quien debemos todo, y hay que ayudarles a que vengan. Por desgracia hay una porci\u00f3n de inmigrantes que vienen a robar, que aunque sea menor respecto a los inmigrantes que vienen a trabajar, son una puta lacra y habr\u00eda que tener pol\u00edticas mucho m\u00e1s duras con ellos, los propios inmigrantes que trabajan son los primeros que estar\u00edan m\u00e1s que encantados si expulsasen a todos esos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 209, "user_id": "crraik", "date": "2020-06-09 18:32:00+00:00", "thread": 209, "comment_level": 1, "coment": "Tranquilo david, si importas tercer mundo, ser\u00e1s tercer mundo. Y si alguien cree que con los trabajos de los inmigrantes y sus correspondientes sueldos y cotizaciones se va a contribuir significativamente al pago de las pensiones es que no tiene ni puta idea.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 36, "user_id": "Mr.Strike", "date": "2020-06-09 13:53:00+00:00", "thread": 36, "comment_level": 1, "coment": "Y siguen con el falso mantra de que la inmigraci\u00f3n es necesaria para pagar las pensiones cuando estaremos alrededor de un puto 20% de paro. La inmigraci\u00f3n es necesaria cuando falta mano de obra,\u00a0no cuando sobra. Los inmigrantes legales aportan, no te jode, porque si no pudieran trabajar hace tiempo que se habr\u00edan largado a sus pa\u00edses. Y a vueltas con la mentira de rejuvenecer la poblaci\u00f3n. Si la poblaci\u00f3n no se rejuvenece es por la falta de conciliaci\u00f3n y los sueldos de mierda que hay. Meter inmigrantes es pan para hoy y hambre para ma\u00f1ana por que los hijos no van a seguir con la mentalidad tercermundista de sus padres de \"tener hijos como sea aunque seamos pobres\". No se puede pretender que adoptemos la mentalidad que tienen muchos de ellos provenientes de pa\u00edses tercermundistas o en v\u00edas de desarrollo donde la mujer se queda en casa mientras el marido se desloma a currar y viven con lo justito.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 45, "user_id": "estofacil", "date": "2020-06-09 14:13:00+00:00", "thread": 36, "comment_level": 2, "coment": "no vas a tener mamo de obra en 30 a\u00f1os si los espa\u00f1oles no tienen hijos perp los inmigrantes si. Y que me digan porque el campo se las ha visto putas para recoger la fruta en plena pandemia. Entiendo que por las condiciones, pero para algo puntual que es no es que hayan salido todos los parados/as en masas..", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 71, "user_id": "A\u00f1il", "date": "2020-06-09 14:28:00+00:00", "thread": 45, "comment_level": 2, "coment": "Y que me digan porque el campo se las ha visto putas para recoger la fruta en plena pandemia. De lo que se queja el campo es de que no tiene jornaleros extranjeros. Sabemos que de los jornaleros extranjeros abusan: les hacen trabajar en malas condiciones, no les pagan, se llegan a condiciones de semiesclavitud y no protestan porque est\u00e1n en un pa\u00eds que no conocen y no saben como hacerlo. Jornaleros espa\u00f1oles hay, puedes consultar los datos de parados en cualquier comunidad aut\u00f3noma.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}]}